咁多P牌仔叫人走既? 明明和平靜坐 又無人衝

驚人落閘放狗冇得走機場出入得幾個

你想俾人拉？

摘名啦

1.) 集會冇經批准，佢要咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。

到時你又唔知邊個係鬼，困獸鬥走唔到

我唔信佢拉曬幾萬人啦
唔好製造白色恐怖

機場一封就冇路走啊 唔好送頭

拉一個都唔想啦下話

警察會殺人

非法集結
狗要清場其實今時今日不需理由

已經停航,留黎比邊個睇呀? 比7月D朋友仔睇?

一個內狗搞事就完，你話呢？

咪on9啦 佢有行動必定引起衝突
衝突起 佢哋冇可能控制到場面
自己獨立思考啦 知己知彼 試下企佢哋嗰邊唸
唔好同我講放tg幾萬人室內
根本係大屠殺 我就唔撚信佢地敢

冇事可以再返黎
你話雨革個時散左就話冇je

冇人衝都可以屈你

尋日已經見到D 狗有幾狠毒啦
如果真係出事你係咪賠番個仔/女比人地?
等機場回復番正常運作，再出過黎唔得?

開槍射死你班暴徒

狗收窄防線到一個橙咁大，然後話你衝擊防線得唔得？

時機？一米開槍，一觸即發！
已經有好充分理由無限罷工！

如果你今日返緊工，一定好唔安樂。放工入機場，聽日情緒病，後日要復診，全民持續告假！

主動奪回自主權，從來沒有廉價抗爭
Freedom is not free！